紅隧識得散，點解每次圍支聯辦、狗屋就唔識?

唔夠狗咬就走啦，定係根本係內鬼?

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

鬼你老母 義士企到最前 被拉告暴動
最多都係諗法唔同 鬼乜撚

蠢
未必係關鬼事

我真係唔識講，你話七月頭唔識散我無野好講，元朗同西環一戰後好明顯要走得快。

我見紅隧大家走得咁醒目，諗住大家終於識醒，點知又係咁

唔啱聽講句，一定有鬼。

只有快閃式 (馬鞍山、天水圍)，黑警安排唔切內應，義士先可以全身而退。

葵涌、馬鞍山、天水圍全部都係走人唔落單，但點解一到周末就傻晒

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

我覺得係蠢，唔一定係有鬼
就算有鬼佢又唔係搵支槍指住你，你都可以走㗎

weekday都出個D係老鬼, 周末個D有D新兵, 於是唔識走

就係推到氣氛最高漲，等大家都唔肯散

又或者兩樣都有

因為前者得道路收費員
後兩者有犬

同埋而家一告就告暴動，無退路係好危險

屌你見到成班狗衝埋黎仲可以棟係度唔走做乜春野呀！下？
又唔係第一次出黎，講左幾撚多次be water轉場呀！仲唔走？
次次都話要尊重前線，你地唔撚識保護自己，見到狗唔撚走到時比狗拉比狗打要其他人點幫你呀！下！
啲人好心提你地走，你倒轉屌返佢地? 屌你老母呀！

都係嗰句冇人搵槍指住你，你都可以走㗎而家唔係玩ocamp，係抗爭

同埋我唔係真係好覺得有鬼 如果有鬼嘅話防暴唔使企咁耐先都仲未捉曬 老老實實be fair佢都警告咗你要走好耐啦 (我就睇緊旺角live嘅)

見到狗更加要走啦，瘋狗針過撚晒期勒

仲要講幾多次先明 ....

根本每周末免費送頭畀黑警 ...
就係維持緊佢地既士氣既能量嚟 ...

頭先 立場 聽到個黑警指揮官講
「捉到人就停啦 , 速龍收隊先」 ...
你明啦 ? 根本速龍每次衝都係為左捉一堆人祭旗

仲係度慢慢一二一二做乜撚野呀！
屌你見到成班狗衝埋黎仲可以棟係度唔走做乜春野呀！下？
又唔係第一次出黎，講左幾撚多次be water轉場呀！仲唔走？
次次都話要尊重前線，你地唔撚識保護自己，見到狗唔撚走到時比狗拉比狗打要其他人點幫你呀！下！
啲人好心提你地走，你倒轉屌返佢地? 屌你老母呀！

理論還理論
肯上前線班人憎警犬憎到入骨唔會噴完油就散

有都唔出奇呀,你當打緊仗咁你與身邊實有人係間諜,上連登你都諗下佢講嘢係咪三毛啦
醒水啲啦大家 而家一捉就告暴動 十年呀大佬

睇有線新聞直播, 根本有人做LEADER 叫D 義士點守點守
我睇有D義士個樣都好似唔知點咁, 但又跟人一齊守
我懷根本有人故意唔想走, 引某D 義士留低, 之後速龍出黎捉人
而企最前既人根本無時間睇電話
所以一定要周邊既人睇到LIHKG 狂推撤退POST, 先可以令到全部人撤退!!

所以梁天琦先叫大家唔好俾仇恨充斥著自己！

只係同狗狗鬥爆EQ

但狗狗有tg，有pepper，有棍、有護甲，你乜柒都無呀

因為唔系同一班人

有啲野就係要出左事先明
可能呢批前線都係
無得解

以上全部係突發性行動，黑警冇時間安排人手做鬼。

凡係星期六日，目標明確，好易安排內鬼。走唔甩多數係妹妹仔學生哥，因為佢地好易俾 『義氣』兩字害死

『一個不能少』。黑警就利用呢種心態，迫學生唔走要陪內鬼，死守一個冇意義地方。

另外，雖然依家冇大台。不過所謂前線，就變成另類大台。佢話死守唔走，凡有質疑，就會變成挑戰，跟住比人屌走 變相綁架所有義士

而家唔係鬥送頭呀陰公

push

認同
但好心聽下人講
唔好人一叫你走就屌人

心痛

見到一個陷阱，所有人拼命跳落去，但我又改變唔到

Push

十個企最前，一隻內鬼，九個義士。

就算被拉晒，告暴動只會係義士。

因為兩班人黎囉

叫佢哋睇返14 d片啦屌

多撚餘你可以話佢地戀戰 送頭
但鬼真係好撚ON鳩
又變返捉鬼捉鬼
5年前就係捉鬼捉撚到散哂

咁不負責任無資格做前線

似

明知係唔正常嘅嘢但係依然一次又一次又一次咁樣重複發生，必然係有特別嘅原因。

唔肯面對現實，現場冇時間利用資訊自己做決定， 唔識得擺脱現場嘅情緒架：“前線唔走我唔走''。

事後檢討嘅時候有一大班人三毛出嚟 搶佔黃毓民式嘅道德高地:"屌你老母你分化！"

現場有鬼係必然嘅現實，有時候利用佢哋 ， 佢哋有資源做一啲既定嘅事實， 但係點樣走幾時走就一定要自己決定：呢個唔係分化！而係我哋一早講好咗冇大台呀嘛 ！

真心
覺得去到紅隧果吓已經算今日任務完成
後面就有少少做多咗
起碼唔好玩到咁夜

其實好簡單就係蠢
仲唔承認錯誤 我勸佢哋唔好做前線

其實調轉

唔排除有班超·勇武義士

希望唔係果班人既示威者 自己諗清楚
何時留 何時走
你有你做 佢有佢做 我有我做

蠢 我覺得你地屌得無問題
但屌鬼就好撚ON鳩
如果唔係鬼 你有無諗過企係前線既人點諗?

我重申一次：
明知係唔正常嘅嘢但係依然一次又一次又一次咁樣重複發生，必然係有特別嘅原因。

只係常識，大家都明㗎，係咪？

邊有咁多鬼吖